平時做Gym掙扎多些 聞唔聞袋都係操野

經已掙扎怎會看不到
雖說操你個腹實在有難度
二頭胸肌無練 如何感覺得到
不說師兄的袋有多好
只有一次記得實在接觸到
懷念師傅給你我 袋底跟我的擁抱

平時做Gym掙扎多些 聞唔聞袋都係操野
如孩兒能伏於師傅的肩膊 誰也動心
平時做Gym總有師兄 聞聞袋底不可推卸
任力威再冷酷 想起佢胸肌 還有袋底 好正

唔岩音

師兄返開教會？